HKBN 出年5月到期

佢地send E-mail 又電話叫renew,咁鬼早成半年又話咩出年加價, 想問下有冇咩新offer 比網上吸引, 或者其他台有咩好野, 用緊 $228 500M

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下